［集思廣益］點樣有禮貌咁用英文問人個位有無人坐？

番學食lunch成日都遇到呢個問題

Here have no have human sit?

Is the seat taken?

Is this seat taken (?)

get out of here, please

Mind if I take this seat?

This ok?

i saw a spider on your seat

may i take a seat

Get the fuck off you motherfucker

得呢個我明白

Can I poop here??

比鬼佬問過 佢話is it available?

Fuck off, will you?

Piss of thank you

其實佢係問are you available

咪撚問直接坐落去 佢同你講野 你就sorry sorry 起身搵過個位啦

Yes man no man?

Yao mo people??

you, you, you, fuck off

Angel 方假

May I take a seat here

move your ass

Occupied?